今次暴雪同NBA單野證明左一件事

就係各位手足只要堅持落去
總會係你意想不到既地方獲得出乎意料既成果！

你地無做錯到！！！勿以善小而不為
多謝各位手足！多謝blitzchung手足！

香港人 反抗！

推唔郁

十八區

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

10月13日要thank you Morey

岩

你地冇做錯到

我講你知點解宜家應該打文宣戰

Push

曾偉雄成世人最有參考價值既一句說話

冇twitter reddit 文宣都冇今日
各位好波

睇住twitter由之前平均得幾百like/rt去到依家過千
大家加油繼續堅持落去未開ac既係時候開啦
Telegram有埋bot派每日任務俾大家

推

一定要tweet爆佢

國際戰線要人！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！